[突發]Pokemon Go將增加第二代精靈及即時對戰系統

係又點...
應該都無人理

app都剷埋

仲有玩

得返廢中同廢老玩

玩緊

終於有Pvp

執柒左去啦...買部3DS玩SM版都唔撚玩佢啦

下世先出呀

隻pokemon go嘅出現只係大大加強宣傳，隻手機game垃圾咪多啲人去玩返老任

即時pvp 係真既話可以玩番 不過幾時先有 ？

應該幾個月內

第一步冇pvp已經注定執

如果用返打gym果種玩法
真係搵鬼玩

咩pvp先
又係鳩㩒？

睇錯即時真人對戰

上年已經講緊
打道館已經疾到PK
加埋pvp會點

想知有聖獸捉未？

雷鳥火鳥急凍鳥有未

root 左冇得玩

我仲見好多中女師奶呀叔伯伯玩緊

上年做都可能有用 依家做真係wfc

太多廢老廢中玩緊，睇死唔會改系統

台灣 ingress 一早同台灣政府旅遊業做緊，效果好好